有劉江華收花圖未？

今年好似見唔到劉江華有花收

[img]